# Abschlussarbeit in Rahmen der Fortbildung am "campus naturalis" in Hamburg

um dieses Quelldokument nutzen zu können benötigt ihr eine Latex Installation.
Die PDF ist natürlich in jedem Browser lesbar ...

## PDF Version meiner Arbeit (noch ist es ein Entwurf!)

**hier der Link:**

https://gitlab.com/m9tz/campus/raw/master/abschlussarbeit_campus.pdf?inline=false

***oder*** auch eine besser merkbare Variation unter:

https://tinyurl.com/pdfcampus


## latex nutzen
https://de.wikipedia.org/wiki/LaTeX

## latex lernen
https://www.youtube.com/watch?v=VhmkLrOjLsw


